+++
title = "Команды"
date = 2012-02-26T23:33:14
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/world/2008/teams/"
slug = "teams"
aliases = [ "/post_20620", "/world/2008/teams",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

Команда Губанова, Петродворец (чемпион мира)

  

Команда Касумова, Баку (чемпион Азербайджана)

  

ДАФ, Ереван (чемпион Армении)

  

Хунта, Минск (чемпион Беларуси)

  

Против ветра, Дюссельдорф (чемпион Германии)

  

Братья, Тель-Авив (чемпион Израиля)

  

TGDNSKY KOHb, Рига (чемпион Латвии)

  

Афина, Москва (чемпион России)

  

Инк, Нью-Йорк (чемпион США)

  

От Винта - Братья по фазе, Харьков (чемпион Украины)

  

Мы-6, Хельсинки (чемпион Финляндии)

  

Катус, Санкт-Петербург (победитель этапа Кубка мира)

  

Команда Кузьмина, Москва (3 место рейтинга МАК)

  

Ксеп, Москва (4 место рейтинга МАК)

  

Карлов Моск, Прага (по приглашению Правления МАК)

  

Greedy Squirrel, Лондон (чемпион Великобритании, за свой счёт)

  

Вестимо, Торонто (чемпион Канады, за свой счёт)

  

В яблочко, Висагинас (чемпион Литвы, за свой счёт)

  

Куча костей, Кишинёв (чемпион Молдовы, за свой счёт)

  

Ва-банк, Ашхабад (чемпион Туркмении, за свой счёт)

  

Никита Мобайл ТэТэ, Ташкент (чемпион Узбекистана, за свой счёт)

  

Команда, Таллин (чемпион Эстонии, за свой счёт)

  

Транссфера, Санкт-Петербург (экс-чемпион мира, за свой счёт)

  

ЛКИ, Москва (6 место рейтинга МАК, за свой счёт)

  

ЮМА, Санкт-Петербург (8 место рейтинга МАК, за свой счёт)

  

Социал-демократы, Москва (9 место рейтинга МАК, за свой счёт)

  

Неспроста, Москва (топ-20 рейтинга МАК, за оргвзнос)

  

Понаехали, сборная (топ-20 рейтинга МАК, за оргвзнос)

  

Реал-Мордовия, Саранск (топ-20 рейтинга МАК, за оргвзнос)

  

ОНУ им. Мечникова, Одесса (топ-50 рейтинга МАК, за оргвзнос)

  

Команда Гусейнова, Баку (за оргвзнос)

  

Слон в удаве, Баку (за оргвзнос)